其實左膠好清楚遊行既目標，係你地唔明白

佢地搞遊目標行唔係政府，只係俾參加者買贖罪卷，等佢地個心好過D，點解你地會expect 佢地會有其他行動

不如話佢地嘅任務就係要消耗民怨

其實都係共狗嘅人

Yup

召喚連登左膠

任務係籌旗呀